冷氣軍師宣佈全員轉職魔法師

魔攻為主 物攻為輔
以遠打近 以快打慢
天下武功 唯快不破
三十六計 走為上計
迂迴襲敵 聲東擊西
草木皆兵 全局報哨